{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63704&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안더메인즈호텔"
    },
    "text": "当ホテルは大韓民国交通の中心地である天安で品格のあるサービスと施設でお客様に安らぎと感動をお届けしています。 当ホテルはモダンで感覚的なデザインの外観と快適なインテリアの客室をご提供しております。 周辺には鳳鳴駅が車で0分の距離にあり、韓民族歴史文化公園は車で2分の距離、忠清南道安全体験館は車で7分の距離に位置しています。 チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。 週末に連泊する場合、追加費用10,000ウォンが発生しますのでご注意ください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本を無料で提供しています。 ホテル内には2階に位置するレストランで朝食と昼食をお楽しみいただけます。 朝食は大人3,000ウォンに就学児から大人6,000ウォン、36ヶ月以上から未就学児は無料です。 調理は客室内ではできません。 入室人数が最大を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 この価格には税金とサービス料の両方が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊する場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "週末に連泊する場合、追加費用10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内のすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内での駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランで朝食と昼食を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の2階に位置するレストランで朝食と昼食をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人3,000ウォン、就学児から大人6,000ウォン、36ヶ月以上から未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "この価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この価格には税金とサービス料の両方が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 350
    }
}